開左零食店3年 你問我答

如題

大陸貨？商場樓上舖？

街坊生意 商場鋪

港貨 有小部份係大陸

每個月賺幾多？

冇 有諗過做 不過因為鋪位太細 夾糖又賺得唔多所以冇賣

$80000左右

舖幾呎同舖租幾多

請唔請人

純利 ？

係
好都人以為呢d冇乜賺
但好揾過飲食業

我一腳踏

邊區
幾時開分店

$30000 兩百幾呎

賣零食d女好正

屯門

我係巴

野飲係咪搵最多

恭喜你 希望你對員工好啦

你間鋪幾大？我屋企人開商場鋪零食店10幾年都未聽講過純利有咁高

唔係
零食好揾過野飲

冇員工
一腳踏我

佢都冇員工

上面答左兩百幾呎

邊款零食最好賣？ 邊款純利最高？

對

邊一區

可以幫襯下，有咩類型貨 日系有冇？

睇唔到上面問左

薯片薯條魷魚絲

8萬

上面答咗

準備開多間 睇緊舖位

來貨價幾多？你賣幾多？

Workload係咪好大
補貨點補 一丁友
利申：屋企做零售業

以熱浪55g做例子
來貨$5.7
賣$10

自己的事自己做
未有呢個需要

生意額一個月around 15萬？
屋邨生意？

全日冇乜可以停手

好過啲人開7仔 開7仔有有8皮純利

一日最小都$13000營業額
街坊生意

有冇

加盟店不了
點解唔自己開

屯門邊度
得閒過嚟買包薯片

咁撚旺

有冇試過試哂你鋪頭所有零食野飲好唔好味？
會唔會開開下鋪口痕黎手就開包黎食

幫我買得個啲客多數都係幾箱嘢飲加埋啲零食咁買

新野就會試吓
食到厭了

自己摸索下

樓主假膠

當初點入行，點搵供應商？

係咪好肥

你鋪租加淨賺11萬，你一樣野當你賺4蚊，你一個月都要賣兩萬個

佢假膠黎
起下底就知

最初都係覺得我個位獨市可以試吓
一開始我拎貨價同起出面買啲價差無幾
之後開業後越來越多供應商搵我
頭半年都唔夠出自己份糧

70kg

呢個AC問朋友借嘅
自己本身連上網嘅時間都冇乜

加油ching 全年淨係休初一二三？

頭一年一日都未休過
係之後上咗軌道先又休初一至初五

我屋企間鋪附近有中小學都係一日3,5千頂盡，零食單價本新又唔高，真心想知點樣做到1萬3生意一日

我啲貨好多度唔係一個一個咁賣 我好多可以拆散黎賣嘅嘢我都唔會打散賣
你見出面嗰啲媽咪麵有3蚊包
我都係一Pack過賣

1. 附近有冇呀信屋/ 優品360？
2. 同類型產品你平定佢平？

真係keep住冇停手 一分耕耘一分收穫

小學雞生意買盡都係十幾蚊一個人
我果到冇乜小學雞
買親都係住戶
買親都掃貨咁款

附近有兩間超市
大部份我平啲

依個理由我聽到厭

信不信由你

收皮啦做零食都搵到8皮純利？
你估你759呀

可唔可以推介幾隻你覺得最好味既零食？

想幫襯但屯門咁遠

憎人富貴厭人貧？
你一個人食譚仔都要問人點叫法最抵食
點幫你呀？

唔使特登過嚟搵我
本身都做開好多熟客啦

零食鋪仔一日都到做萬幾蚊
係咪開足七日

不如你解釋下點做到8皮純利先？

我都想學野

我講得嗰啲都係正路野
大家都食開嘅
例如小老闆紫菜
繽紛樂

當然

繽紛樂係行貨定360個啲水貨？

景峰？

擅用起底功能

善

同360嗰啲一樣

我平均一個月拎貨貨錢都最少20幾萬
你可以自己參考吓
好多野人人都覺得賺唔到咩錢
其實就最賺錢

淨係我一腳踢都慳返至少兩三萬人工

你係肥婆？

巴打有冇賣珍寶珠

有冇追Post架？
講咗我係巴打 70kg
肥仔？

冇

我都諗緊係咪個肥婆

都講咗啲客唔係一支支嘢飲咁買
係一箱箱咁買

佢似係用獨市咁 同做一班村屋生意 8皮都唔係無可能既

夏天又到
睇返營業額每日都多過之前
啲客買飲品多咗好多
估計今個月點都賺到更多

估計你真係好撚窮

呢個真係要善用起底功能

759而家蝕緊錢呀
有冇睇新聞㗎
越執越多

樓主你有冇妹妹果d，我準備溝佢，然後等你養我

利申 完全冇社交識到女

樓主比tips你，聽日考市買7288，12蚊左右放

開市

之前買股票賺得多先開到呢間
而家冇玩lu

假膠都咁多人認真問痴線

樓主假膠嚟

媽咪面你賣幾錢，來貨幾錢

叻仔，有冇心得分享?

家庭用品d 阿姐話生意額冇你賣零食一日咁多

如果巴打專係送d貨去村屋
或者工業中心寫字樓個d
加上佢自己一個踢
真係可能有得賺咁多

你係唔係都好鍾意瀨女女腳？

信有賺但唔可能賺咁多，有8萬純利，不如洗D錢請兩個part-time幫下手

有無蛋糖賣

最初投入資本係幾多？

好假，樓主話每日最少做$13000,我當你平均一日$15000
一個月做$450000生意，當你毛利得35%
450000x0.35=157500減$30000 租金 減水電
有呢個生意點只賺八萬咁少呀
不過最大問題係一間賣零食既鋪頭一個人做會做到呢個生意額？又話間鋪好細，你唸下一包熱浪幾大包，一百包熱浪都唔少位，但其實都只係得千幾蚊，二三百尺既鋪位點做萬幾蚊生意？

屋企都係賣零食，所以真心想學野

搵得多唔多?日本貨係咪貴啲

萬三蚊都唔少, 人流應該好勁喎

華都?

樓主係咪部署緊搵partner 當係益班連登仔 如果我冇睇錯

請善用起底功能

一腳踢實有

賣$13/5包
來貨7元5包

好睇天時地利人和
有fd跟開左
半年執左

你都唔會成日去買家品啦
你去買零食多定買家品多呀？

有教會
有青少年中心
幫佢地送埋貨

做到 事實
你冇做過你點知做唔到
下下你估到你唔去all in牛熊？

真係未有呢個需要

$650000

不如透露下會點樣入貨？

日本貨係貴啲

揾供應商
間間供應商價位大不同

Part time我都唔請 我點會揾partner

親戚問我入股開多間
我都無so佢
又點會益連登仔
三唔識七

比個營業額 、租金、幾呎你就可以計到人地賺幾多？做會計都未必計到

揾我家姐幫手睇一間

樓主擺明假膠 仲幫手送埋貨？
每日萬3 蚊生意額，賣晒你全間鋪既零食可能先得哩個數。 仲要咁細間，邊擺到咁多貨？ 你一個人又執貨 又送貨 又做生意

送貨係收工時間送自己又有車又唔係送得遠
原來我全間鋪d貨只係值$13000?????
我起鋪頭附近租左個貨櫃擺貨

免費勞工？

我六佢四

我好中意食椰子棉花糖 不過好多都唔會入

冇圖你話一個月80萬都得啦

可唔可以講下係商場舖,定街邊地舖

正常 來貨幾貴 又賺唔多

商場舖

樓主有無女朋友

你不如話你就係李澤楷 每個月有8皮零用錢 仲有說服力

屯門，商場舖，附近有教會有青年中心有貨櫃擺貨，聽落似建生果頭

0093零食屋?

可唔可以批貨？有親戚做零售，

初初做左幾耐回本？

一年

樓主今年幾歲？儲650000儲左幾耐

點同超級市場鬥

加油

我想問點樣可以突圍而出?
話要賣得平過人,咁都要有本領可以拿到平價錢

繽紛樂賣緊幾錢

咁假都有人信?

如果果度真係咁好生意, 好快就會有第2間,第3間...賣的野大家一樣, 鬥價錢, 來貨價絕對唔會比大間的連鎖店平, 可以剩賺8萬蚊, 已經唔係信唔信的問題, 係根本無可能

如果樓主係賣魚蛋, 我唔會話無可能, 可能佢D有秘方, 特別好食, 人地想跟都跟唔到, 不過零食係你賣的同我賣都一樣, 如果你而家賣的價錢有8萬蚊賺, 我全部賣平你20%(純利計), 都有6萬4啊..點會無人做? 大家明唔明呢個道理?

一條友點樣又送貨又入貨又睇鋪on99

根本零食長做長有 係要貨量好大去得好快
我見有間零食鋪賣啲垃圾貨都生存左好多年 全間紫色主題 唔記得咩名

影分身術 又要睇鋪,上貨,送貨

個post好撚好笑，一個大話琴日個大話

一個大話冚一個大話

一個人一腳踢點都無可能八萬利潤補貨都補到傻除非D貨班客自己開箱拎

其實開post吹水係咩心態

香港人好鐘意買外國零食

繼續吹啦，我做零食代理批發，7成散户都問我拎貨，就算千五尺旺鋪最多只做到9千5一日 你玩鳩我阿

你2個個ID

360水貨返, MOQ起碼都一櫃起, 你點拎到呀？唔好玩啦

小老板入貨幾錢包

我影我營業報表比你睇
有$13000一日點先
打賭

影啦我都好想知係咪咁好搵

有咩零食特別多人買

屌我都諗緊，隔離鋪仲有個肥佬嫁

真係景峰?
搵日本人妖放假去偷拍先

咁樣又送貨 開貨上貨
又睇鋪 又計哂所有野一腳踢
每日訓2-3個鐘？ 唔計食飯去廁所？
點做到呀師兄

一日有萬三
人唔笑狗都吠
仲要係屯門 窮撚鄉下地方

如果真係咁好景，759就唔洗執幾間啦！

景峰麥當勞隔離？係既幫襯過

19歲 樣子中上 a0處男 你問我答

尻吹你最叻！起底就知係死on9一名！

借朋友ac開post

就賭$13000
好不
我邀請你來我店鋪睇電腦有晒資料
咪縮沙

我十萬一日呀

辛苦錢

純利$80000
月租$30000多，二百幾呎（up dup商場做街坊生意會唔會咁貴？）
即營業額要有$120000左右
最好賺嘅熱浪一包賺$4.3
一個月要賣28000包先得
一日要賣930包
一日開10個鐘就要每小時賣93包

信嗰班人有無腦？

樓豬玩少陣手機喇
好多人等緊比錢呀

叫你影相上黎呀

我邀請你來我店鋪睇電腦有晒資料

巴打，我都係開緊零食鋪，得閒交流下？
我都係屯門開

求其問下
樓主有無入 Calbee個D日本薯片 個D應該幾好賣
尤其是湖池屋
我去阿信屋其實都係睇湖池屋新貨

另外UCC個D日系罐裝咖啡又係好正

55g 熱浪賣10蚊 點會有人買?

買薯片條人龍應該排到去尖東

喺邊開 想買

55g 熱浪點賣$10
當你賣8蚊 一包賺$2.3咋

樓主不如講下咩零食最好賺?

應該旺到惠康咁

佢話D人一箱箱咁買架

真係咁好賺你會講比全世界人知？
FF完啦樓豬

就係樓主呢d垃圾拉低抄登質素

條友假膠都咁多人信
我話我賣玩game
月入過百萬唔知有無人信

佢影個食出黎先啦
現實只係一個小毒撚係屋企FF自己月入8萬既kai子

香港果隻湖池屋薯片比左日清做代理
近排都有d新味，例如韓國炸雞味
日本果d就超多味，
一田會多d款簡
一般屋村商場，呢兩隻貨都唔係特別好賣
可能得後生識啦
ps 本人都係開零食鋪仔，當打份工

渣ga，我個間月純利$160000呀

一睇到笑到出聲

假膠樓主自己講

拼音？

假膠就認啦 7到喊

我信你呀巴打，冇咩冇可能，外來人唔知姐！

Btw想知你第一步係邊度搵供應商同埋點解會諗到做零食鋪？

8萬雖然睇落好多... 但你除番開番30.5日，12個鐘都係2xx/hr

如果樓主唔係假膠